[I/A]陰陽師MOBA 決戰平安京

用陰陽師做原型既MOBA
台服封測完左
陸服就打緊S1 排位

陸服都已經完左第一季台服先開始測...拿拿聲開ser算啦仲刪檔
哩隻我覺得係係咁多隻手機Moba最好玩，但真係唔想睇殘體，打完第一季就棄左

大地圖真心正

Ios冇？

台服IOS未出
陸服有

唔想開大陸ac 等台服算

隻game玩咩

同王者，傳說一樣，不過平衡度高啲

香港真係好少人識哩隻
依家手痕又down返陸服玩

真心好玩阿呢隻

推

而家冇得玩？？

玩陸服過手癮先啦 用開萬年竹jg 好正

一次大一個頭，不過大屬以上必ban

AppStore 有得down

已經玩得

第一場一定係電腦？

係，我仲on99咁揀咗全新手

我第一場打真人

好似好唔順 已經60FPS

一陣down尼玩先

望左望，台服真係孤寒到嘔

暫時玩落順喎，反而唔慣一場打太耐就真。但大地圖係爽嘅

妖琴真係屈到痴線

即係邊隻 同埋係咪無首抽？

其實我冇玩陰陽師
當佢係隻靚啲傳說咁玩

IOS無中文?
DL左得日文既

中文黎個喎

港服開啦

冇首抽 我等風神出先課

你係咪down左陰陽師

講到我都想試吓

我真係無諗過an都會有慢過ios嘅一日

真係估唔到

隻Game有冇公會之類

有，唔知幾點一齊排會有額外獎勵

仲未有an?

開個gp先

方便一齊玩

早晨！眼殘未見到

玩條春咩 到底幾時開an

好玩過傳說

傳說垃圾驚

Android有得打？

an幾時出？
btw好過垃圾傳說對決

過兩日吧⋯⋯我估
玩落係好過傳說，而且風格我鐘意

3v3v3 好玩喎

簽到7天送SSR，不知道選大天狗還是茨木的看這裏？

最近很多人都入坑「決戰！平安京」，這個遊戲為了留住玩家，可以說是很佛心了！居然簽到7日就送SSR！要知道之前在陰陽師，大天狗和茨木童子這兩個可是課幾千都不一定有的。相信很多玩家都會很糾結到底選哪個好。作為一個老玩家，來跟各位說一下怎麼選。首先你要了解兩個式神的定位和技能，然後要考慮你自己的屬性。結合一下，就能得到適合的選擇咯！

在決戰平安京里，大天狗是法師擔當，大招是他的捲筒洗衣機（誤）！茨木則是戰士擔當，大招是地域鬼手，跳起來一Gank就能要你半條命。詳細分析往下看：

【大天狗】法師、遠程、大招群攻

大天狗是巫，也就是中單法師式神，屬於遠程法術輸出，後期強力輸出。生存能力和對耗能力也非常出色。具有一定範圍的持續傷害，輸出能力不錯，而且大招是群攻，是打團秒殺的aoe。配合其他控制型技能使用效果更佳。

大天狗的簡單的連招就是二技能接一技能加大招這樣一套爆發，大招的傷害和被動「天狗道」的減速和傷害同時到達，會讓自己的大招收益最大化。最大的難度就是大招的釋放，大招的傷害很高。但是釋放不好就很容易打不出輸出（嗯，說的就是那些大招總數放空的人）。

總結來說，法師、控人能力較強，適合喜歡躲草叢陰人的謀士。遠程輸出，適合不習慣近戰、血量一低就要回家的人。

【茨木童子】戰士、近戰、單挑滿分

茨木童子是一位上單的侍系式神，是戰士定位的式神。作為目前版本的強勢式，出場率非常高。能控制、有位移和十分高的爆發輸出能力。獨立性比較強，可輸出又有足夠的生命值。
地獄手抓到誰基本誰就廢了，只要粘著人，單挑滿分。肉裝茨木團戰時可先手開團，可保後排，大招可收割，也可用來控制切入者保護隊友。

所以說，習慣近戰的就可以選擇茨木童子、喜歡單挑的也可以用他，你將享受到gank人的快感！

附個下載鏈接方便你們去領SSR囉！手機打開會去商店喔：

我都覺呢個正

又唔錯喎

陸服

你地會玩咩服?

台 陸服D PING高D

陸服玩家普通勁過台服，啲英多幾隻。
台服就係好在繁體

唔該,係樓主個POST DL左隻GAME見簡體以為係大陸SEVER
玩左幾場幾得意,但好似打緊電腦咁

最初都係對電腦，返工唔算玩得好耐
好多嘢未開到
但都算幾好玩

頭幾場係電腦

lm 玩左幾場用九命貓好爽

點解無香港台灣揀？

羡木咪同莫托斯一樣

你係邊度DL架

香港playstore 好撚古怪

新手場用九命貓可以輕鬆carry

唉屌你終於玩得

自ios版本上線后，《決戰！平安京》受到了許多陰陽師大人的喜愛，但同時也出現了一些仍待優化的功能，小紙人將其匯總如下：

1、部分陰陽師大人的App store中依然顯示為預約遊戲，此時可先登出Apple ID，再重新登錄後即可下載遊戲。

2、當遊戲下載完畢後無陰陽師大人所在地區的語言伺服器時，請嘗試更改手機系統的地區與語言，再重啟遊戲嘗試，即可選擇您所在地區的語言。

3、關於部分陰陽師玩家遊戲時網絡延遲的問題，內務組正在加急優化中，給大人帶來不便還請諒解。

若陰陽師大人嘗試以上方式仍無法成功，請在遊戲內客服中心(遊戲內設定齒輪→問題反饋)，客服大大會為您解疑。

尋日諗住試完排一場睇下結果hang左game之後今日再開扣左我4點咩人品值

一鋪都未玩過就扣我係咩意思

如果排左但唔撳接受都會扣人品，廢事啲人成日係度晒時間

琴日台服ser好似仲唔太穩定，算啦4點人品幾場就賺返黎
希望今日改善左

即刻課$8拎隻姑獲鳥先
陸服果陣搞極都課唔到金哩個係最大遺憾

人品可以點加返

玩就可以加，當然唔可以掛機果啲，一日正正常常好似最多+10點

岩岩打到臨贏有電話黎，講完入唔返對戰，之後睇返對戰紀錄拎到mvp，一陣唔知會唔會又話我中離扣我人品

雪女都幾高輸出老實

贏咗場交 輸咗人品

你唔係掛太耐機未必會扣嘅
首先隊友應該唔會report你先，至於系統會唔會就...

有無人add 我
id:2004019744

有冇人一齊玩
可以ADD我ID:2003020584

已加

隻金魚姬好似好勁

我玩陸服果陣都無咁多哩啲人,無論咩game台服都係郁啲就8787
好心新手場就咪咁無聊啦...

勁煩,有cc有傷害,大技開得好就分割戰場

咁樣啦，方便大家add

87中路係咩意思

87=白痴，87中路就係屌緊個中路廢，下面個荒就係果位比人屌嘅中路

好撚少獎勵 開服都唔送下野

IOS同AN機共唔共通?

應該通

我都係咁話...台服送啲野同你依家入陸服可能差唔多
多少少錢咁

簡本送D野一樣

加左你地 之前玩開傳說 想試新野 等你地教我玩

Btw game錢係咪用黎買英就算？

印象中錢除左買英就無其他地方用

同陰陽師聯動仲要送少勁多野，雖然條件易好多

想問中路tier1法師而家係邊幾隻
我見隻隻都冇位移 打輸出就送既雪女都已經好痛
傳說成日打邊線 想試下轉game轉埋路

試玩過隻荒好鬼勁
不過呢隻game 比起傳說果d 平衡，我個人覺得你覺得邊隻靚就練得，唔洗話好似傳說咁，得番幾隻角色用得

荒 清姬

遲下出隻妖琴可以打到荒仆街

個人鐘意妖刀

清姬單挑屈機，團戰就難玩
btw我推薦大天狗
7日就送，combo又唔使用腦，指定硬控

妖刀招1技可以玩極限反殺

比人閃斷招控就含撚 中路二口好過天狗

二口都正，1技判定範圍夠大poke到對面暈，大技又可以遠距指定

大陸ser你陰陽師有果d skin 平安京可以用半價買, 英就跟你陰陽師入面幾多星比返折你
同埋25lv可以用game錢買山兔個貴skin

國際ser有時仲要lag過大陸ser

兔仔好勁，又減速又變型又盾又加速

啊仲有買覺醒skin都係用錢，唔記得左添

lag我又無，順過陸服

有無D正常人一齊排? 雙排都俾人TROLL左2場

玩左場上路 屌那星吸血姬bug黎勁撚到

而且依家台服仲係nerf前嘅吸血姬，真係訓住打

1血回到半血 痴線 鳩下鳩下又贏一場

咁我是咪儲錢買荒好啲 中路有位移真係好緊要

其實妖琴nerf硬，啲技真係痴撚線

猫女好撚勁

中路我鍾意用判官 打得暈得

隻金魚姬又係勁到仆街 poke死人
Btw 唔洗好似傳說咁儲錢買奧義 可以用哂啲錢買角色真係唔錯

nerf左啦，仲係大屬以上必BAN

荒都幾睇技術 後期團戰難發揮

我都好想快啲買多幾隻

秒del

巴打仲有咩好推介

真心覺得唔差喎隻嘢

下多幾個版本再buff多次

隻吸血姬痴線 用佢由dl game到而家一場都未輸過 刷到個勝率好高

襯佢勁用多啲 遲下會nerf

攞佢衝排 1lv已經壓塔壓血 痴線

雙上路已經on9，雙上路仲要送兩個頭比對面茨木真係唔知講咩好

輸左都高分過對面半隊，做敗方mvp永遠都係最唔忿氣
明明只係想要個正常人，偏偏4個隊友都唔知係度做乜

手足打開咩位 下次搵你打排

打野姑獲鳥

邊個職業係打野，d職業名太mk唔識分

Lm

忍 有介紹

其實唔一定,哩隻game 乜鳩都可以打野
遲啲出果隻首無係射手,陸服主要都係用黎打野

有cc有突進嘅都可以拎去試下

射手打野 又黎
Btw 隻game好既地方係啲人唔會係唔係都搶射手黎玩

其實慣性都會去睇咗射手先

射手係呢隻game冇咁強勢 技術要求高唔似傳說咁鳩下鳩下都mvp
反而我打上路就算由頭壓到落尾都未必有mvp
Mvp好多時都係中路打野

點解我隻game英文

所有moba 都係咁架啦...中路同打野係遊走最多support最多(通常),mvp係好正常

Btw 琴晚用左粒幾中刷左個10lv陰陽ac攞雪女造型 好好j

笑撚死，中路山兔，茨木support，管狐射手帶降伏，完全唔知自己打緊啲乜野

想學傳說莫托斯/龍馬sup 射手打野

最後出到黎全隊都係0/X/0，笑死

可唔可以cap戰績望下

新手場成日都係咁一面倒，無咩好cap，差別在於自己隊on9啲定對面on9啲，分分鐘下場就到對面咁嘅樣
好彩少屬之前唔扣分，唔使太介意比人troll

wtf...隻打野一開波就理所當然係我條中路度食兵...

之後長期係度行行企企，低對面打野4lv，又吸埋我經，我真係有啲想鳩玩左佢算

基本上新手場大部分就係咁

我LV11,邊度拎?

你哩啲有可能只係咁岩打左電腦，好似有時會咁

有一個好簡單嘅方法分對面係咪電腦
用正常陣容+正常角色打到成pat屎咁嘅基本都係電腦
用on9角色+on9陣容打到成pat屎咁嘅基本就係人

陰陽師嘅lv10喎，唔係哩隻game

網易自己嘅講法

為了加快資質鑒定，避免萌新與高手同場戰鬥獲得負面體驗，我們特意加入了AI福利局，以便在賽季初期更快地拉開不同水平陰陽師的段位差距，使萌新與高手不會出現在同一場戰鬥中。福利局中的AI角色只會出現在敵對方。

各個段位人數分布趨於合理之後，我們希望逐漸減少並能夠取消AI局，請各位陰陽師大人們理解，在平安京中勤加練習、努力提升。

設定度冇得set返
會唔會因為你電話個地區或者語言

電腦場你戰績禁對方會話唔同ser睇唔到info 但自己友就會睇到
同埋電腦唔會識走位 下下同你換血 你一對線就知

陰陽10lv 係game入面開活動 聯動果頁 入面會有個code 你攞個code去平安京入面同樣係聯動果頁打番入去就得

10Lv要玩幾耐

自動打其實1個中都唔洗 你乜都唔洗做淨係禁對話 跟著由佢自己打 好撚on9

今晚刷下先

呢隻GAME真係CARRY唔到 好多撚樣好鐘意揀重覆路 希望打到上去少D ON9

冇得set language
我iphone較繁體咖

唔緊要 你打野/冇人揀果條路 多啲sub少人果邊 同佢鬥快爆上高地 2條路打佢1條路點都夠做

我覺得電腦應該反而冇咁送

不過真係唔知

哩啲都好啲,好似我頭先咁遇著啲突登黎搞事嘅先煩
搶路雖然唔係咩好事,但如果搶嘅人玩得正正常常我都是但架啦

玩2場到就會有1場有人狂送頭

打左場 雙射手 冇打野 sup垃圾 我一個中路全場最高經濟最高分都救唔番
有時遇到唔識用腦既人係會灰啲
明明打野上路就好撚勁都唔明點解會冇人玩

電腦勁過人啦
打電腦都仲識用技閃 打人真係花式送頭

講真新手場就係風水輪流轉,場場都有咁嘅人,差在係邊隊
自己正常慢慢就爬到上去架啦
再唔係就搵人組隊排囉,舒服啲嘅

不過聽人講依家少屬人太少,上左去完全排唔到,fb勁多人屌緊

絕對係，啲真新手真係打得差過電腦
電腦都識反野

得業已經排 5~10分鐘一場

得業即係咩牌,我諗住打到得業拎SKIN算,平時玩呢D GAME唔打RANK

英文

咁快打上去 日日打10幾粒中咩

得一抽，中咗依隻男角

點知原來咁好打，一對一好似冇得輸

玩控好似得蜘蛛女合我心意，有冇人試過？

咩料...哩隻又唔係抽野game btw痴撚線抽中荒
我得個禮物啷啷咋

初心>見習>修業>得業>少屬>大屬>少允>大允>大陰陽師
得業好簡單，有時間就一定上到

鍾意打rank嘅起碼都要上到大屬先係去返正常moba嘅rank模式(有ban，有迷霧)
不過依家先開得3日ser，都唔知有人上到大屬未

岩岩升左少屬，排唔到人

原來係你地講既荒

隻game冇wifi好lag吓

整體算幾好

屌那星 好提子

好似抽中唔隻咩禮物俾式神

又唔係育成game 多把聲又唔會打人痛啲

我玩過嘅手機moba基本都係咁，一無wifi就爆ping爆到仆街，完全無可能玩到

我剩係用數據玩
一場15MB到 完全唔lag

你不如去佢FB度問候吓啦

清姬真係好好玩

btw唔知做乜鳩我地全隊推最多塔係隻輝夜

仲差4k先買到荒 打到手軟

來評一下最近剛上的決戰平安京和傳説對決
昨天有一款新的MOBA手遊《決戰！平安京》上線蘋果了，看到很多人說要刪傳說，跳平安京，今天就跟大家分析下兩款遊戲有什麼不同。

【畫面】
平安京在畫面風格上確實與傳說有很強的差異感，作為一個日系控，還挺喜歡的，但是有一些喜歡歐美風格的朋友就會更喜歡傳說。另外平安京模型是我見過最精緻的了，而且是之前挺火的RPG手遊陰陽師的角色。作為因為沒有SSR而退坑的玩家，能在這裡輕易地得到SSR，還是挺爽的。
【野區】
決戰!平安京的野怪數量比傳說裡面多，而且野怪功能也更多樣化。例如傳說里只有紅藍buff，但是平安京有風火雷水四個麒麟，每一個擊殺后都可獲得不同的屬性buff。擊殺章魚后可撿石距之旗，然後選擇合適的位置召喚石距。有時候亂鬥中來不及撿旗子，就白打咯！所以要更好地把控打野的時機。並且隨著遊戲的進行，野怪位置也會有所改變。

【平衡性】
傳說很多角色都不平衡，經過這麼多次調整跟改版，還是有很多角色都太過強勢。而平安京在這點上就好很多，大多角色都很平衡，不會太誇張。聽說平安京目前版本強勢一線英雄勝率大概在50%左右，而傳說一線英雄勝率可達到60%左右，經常選完英雄就已經分勝負了。

【公平性】
我其實在傳說里的銘文還不錯（畢竟也氪了不少），但是看到平安京無符文這個設定，還是感歎下佛心公司。雖然沒有符文，但是有免費搭配的陰陽術（類似LOL的天賦系統），所以要認真搭配比較能發揮角色的能力。

【技能】
平安京採用4+2技能的組合搭配，其中自選技能（靈咒）部分有蠻多創新的。例如可以隨時傳送到己方單位身邊的“神行”技能、減速與偵查視野效果的“役靈”技能等，讓遊戲策略性和操作性都有些提升。有時候看到隊友一下子傳送到對方塔前，覺得還挺酷的。

作為一個傳送老玩家，不得不說，平安京的出現確實是傳說蠻大的威脅的。如果傳說在平衡性、玩法上不好好優化和創新，估計會有越來越多人和我一樣刪傳說，入坑平安京吧。順便扔個下載鏈接： ，一起組隊爬分！

大天狗好岩新手玩

連續4場都有人070，好難打

有冇攻略嗰啲？

上網搵大把啦

課左金魚姬

我課左酒吞

走中路成日有射手走過黎尾刀我d兵
支援完諗住隊友會回城，點知又行返出去送頭
叫打石距又唔打
點先擺脫到依個苦況

犬神點出裝最好

打上高啲牌位

ID# 2001041749

請加好友

thanks

我都係放棄打野算，玩親打野就好似個個都同我有仇咁
都係J清姬算

首抽得張卷? 仲要抽到武器唔係角

個人鐘意咁出

果啲道具無撚用

即係要RE?

如果你想抽角色抽skin咪重新刷過

個D道具咩撚野黎?

打左訓練未？打完有3000加管狐skin

BTW 玩左場幾好玩

同式神加親密度，完全無撚用

IOS點刷首抽?

Moba都刷首抽，刷黎把撚咩

Agger

有啲後悔啲錢拎左去買英，今日開始儲錢買清姬個覺醒skin先

有冇CHING一齊打

2002046966

小心上到大屬唔夠英打

呢個版本
上路強勢 酒吞 吸血 清姬
中路 荒 清姬 青行燈
打野 妖刀 姑獲鳥
射手 妖狐 管狐
輔助 有觀念用乜撚都得/青行燈

大屬要幾多隻英?

我用兵俑好勁喎 打上場場贏

14

打多50場再講

係咪應該儲多啲英先打RANK會好啲

有冇攻略網 我場場都係跟推薦出裝

打左了 其實仲諗緊買邊隻
荒poke同團戰好似麻麻 金魚輸出又好似唔夠高

on99，我估唔到竟然可以前期優勢結果比對面拖到30分鐘55波
隻肥左嘅妖刀姬死都唔肯一齊行，真係以為對面full item都可以1挑5，連續幾次咁樣比人單捉

少左佢4v5開團一定食屎，但打晒燈班隊友又on99要沖上去開
最後得返我一個果陣勉強base前面1打3殺2個，保住左個剩返幾血嘅base
之後對面就比成堆兵仔圍爆左，真係強行製造驚險

妖刀打野癲起上黎真係可以1打3 但呢啲情況緊係唔會咁做

好彩隻九命貓on99 無兵仔係度打塔以為打得爆

利申我係隻姑獲鳥

已經係大後期黎，佢1個沖埋去5個滿裝嘅正常人入面我真係唔明咩意思囉
我唔否認佢玩得真係唔錯，但合作嘅話贏左十世啦，食到好似第3波八歧大蛇先贏真係第一次

金魚勁到仆街 游走得好快

點解我係英文黎既
試過轉地區都無用，定我dl錯

紅葉大陸ser勝率好似第2

呢隻好似好玩過傳說對決

用清姬連續排2場都撞到對面同一隻清姬，兩次都輾壓佢

出裝有冇唯一被動 二件法穿會唔會重疊

緊係會

愛上左九命貓了 不過貓vs犬神大家會攞邊隻jg?

D隊友成日都係外國人

荒係咪好難上手？

買左隻青蛙同貍貓
青蛙抽到牌打真傷好勁，但真係賭運 不過大技加攻冇乜感覺
貍貓上路做坦控幾好玩 大技跳好遠

青蛙未用過，主要係有啲唔太鐘意佢個樣
反而跳跳妹有啲興趣

琴日玩左場紅葉 輕鬆carry

Penta kill

終極rng角,歐洲人玩會好撚勁
大技擲六,洗牌下下都碰

打排真係鬥時間多
琴日搵到人3排 坐定定打一晚就已經上到分
大家而家打到咩rank

少屬 單排

好快

鴆真係好好玩,陸服果陣我玩左百幾場,大後期團戰神角

哩場隻雪女一開始1/11/0我真係呆撚左 之後對面清姬同以津比佢養到肥晒,連base都比人爆到半血

班隊友係度互屌投降然後繼續鳩開團果陣,我就繼續自己一丁友farm兵帶線
出晒key item 之後就開始引佢地開團,連續3次ace 之後反cup 成功

呢隻係勁到仆街 打排後期野區開團靠佢carry

打機不嬲都係鬥時間多架啦
btw得業2, 全單排

有啲想課隻金魚撚下添

幾好玩 留名

有玩 玩佢都係因為貪佢個主題
玩開陰陽師
一堆豬隊友

陰陽師建模真係靚

lm

幾時開放陰陽尞就整個Lihkg方便組隊

隻立體風 一開始覺得柒柒地 好撚大陸膠質感
不過算啦 一陣又話抄人地傳說/ LOL
玩落又無咩野

點樣買角色嫁？d 金幣有咩用？

白狼根本就係艾希

啲錢就係用嚟買角色 去式神錄個度

個人覺得哩隻已經做左好多功夫去區分自己同王者/傳說
你可以睇下傳說post 頭個問答就知王者同傳說嘅主要分別就只係大陸同台灣 甚至係同一間工作室整

至於邊邊好啲見人見智啦,有啲人都話平安京嘅畫風睇得攰,不過個人就鍾意哩種多過王者/傳說果種lol風格

首抽中左雪女

想問下應該刷到出荒定可以開波

雪女唔係首抽黎

有港服? 定係台服=港服??

香港果個係國際服 台灣好似都有個 但台灣人自己都玩緊國際服 但又以為國=台 屌人講英文 廣東話

屌..
點解我得台服揀，冇國際

唔知點解琴晚打一場全部人都係講英文

金魚生存能力好低
Poke天狗好似仲好用

我自己都唔識分,點睇自己玩緊咩ser

你一開始揀左咩地區

九命貓陰陽術點set好？？

港澳,好似係

thx

痴撚線輸左場15比0 最後好似所有人都係0/3/0

肥起左嘅以津真係好恐怖...沖過黎Q之後A一下已經死左
係塔底滿血都比人秒，on99

你地玩會唔會delay 用4g成日delay街到玩唔到 諗緊轉唔轉陸服 btw有冇人留id一齊玩

我陸服用4g都照delay

未玩過陸服唔知

同埋岩岩夠錢有6000 建唔建議買柴九
定係蓄起佢買紅葉

柴狗15連勝愉快使用中

佢打上路掂唔掂

妖刀G 好靚

但好似9命貓勁d

妖刀勁好多

妖刀t1 啦應該

nerf左咁多次都未收皮

由上路nerf到去打野算係咁啦

求教學

我都想要妖刀打野教學，買完試左2場troll到痴線
網上太多唔同玩法，陰陽術同出裝都好亂，而且版本又可能唔同

依加有咩t1英雄

無教學喎妖刀
不過招1技用得好，輕鬆上少允

用跳妹統治上路

抽中黑鬼使傳說skin 但係隻英好似一般 有冇每隻英嘅出裝教學

請問點轉國際股？

用咩抽 我見班台仔話有得刷首抽抽skin

佢有一封信係送鴉天狗同一張符 張符去商店禁中間個藍色 畫個鬼畫符睇下中乜 唔中就重開遊戲 去用戶中心開新遊戲帳 打個確定就可以重開帳號

起碼想知點出裝同用咩陰陽術

其實真係無乜意義，有刷嘅時間我不如早啲開始打脫離低端場

所以我都冇刷到

低端場好辛苦 個個腦衝

新入，抽中隻酒吞童子，好似值16888

今晚有冇人一齊玩

本身送邊幾隻?

打算今晚沖上少屬

最開頭夾埋送以津,兵俑,雪女,鴉天狗
課金送姑獲鳥,第二日送白狼
應該無漏

禁我首抽應該中左skin

幾時先可以打排位 今日返工 先玩得一場

都好丫

你知唔知咩叫首抽先，你哩個講法似根本未抽多啲

課左先知可以刷首抽
算 本身抽中吸血姬
繼續玩落去啦屌

點先有首抽?

下面商店，中間果度有個法陣，郵件應該送左張符，入去抽果下就係

巴打我有無add你

Thanks 唔係英

仲衰過係skin 抽中份禮

我都係
btw無所謂啦，儲下錢咩都買到

啱啱買左惠比壽 我真係勁到可以去打PRO 點算

隻GAME好撚食電 有冇人同我一樣

Add左 咕嚕雞球飯係我

見人用好過癮

btw8lv就可以打排位

跳跳妹妹vs柴狗 想簡一隻main來升分 邊隻好

柴狗

妖刀姬玩得差=無坦度剩係識鳩沖開大然後自殺

吸血好撚屈

有無人教我應該點打

九命貓好爽

有冇人打rank

犬神用緊呢套 打到最後把野刀換女金裝武神鎧打團真係好撚屈 你地通常換咩？有冇更好提議

我都係咁出

其實我都係睇youtube抄人地 套陰陽術都係 不過用落又真係幾順手

我玩坦裝

九命貓應該主咩技配咩技
我睇人地有啲主被動副1技
我自己就主一副二 三LV被動 之後繼續主一副二 但係好似打唔痛人咁

不過第5把冇乜用 我出吸魔果把

主被動

吸魔係邊把？試試先 不過有得減回血都唔錯 後期唔洗比射手cc係咁吸

一開波送果張 有機率中SKIN? 抽極垃圾同英

有冇人會開個discordapp 一齊開MIC 玩?

全隊33個頭,隻吸血姬到底點先可以26分鐘玩得1殺2助攻

咁都贏到真係 瘋狂偷塔

隻game本身有冇得開mic 我都冇留意到

好似冇

新手玩咩英易上手

暫時大天狗， 白狼都上左手

你指咩新手先 隻game開左3日only

玩左2日既新手

之前冇moba經驗

Lol 2年經驗銀牌仔

咁一係試下打野 妖刀柴狗
有lol底應該好快上手

點解個排行乜都睇唔到既？？？

因為果個係大陰陽師排行，依家大屬都未必有幾多個人可以排，大陰陽師真係咪玩啦

三日上到去 爆肝都唔掂

想買多隻姑獲/妖刀 兩隻啲skin都好正

你爆肝都無用，你起碼要有多9個人同你一齊爆肝先得

我一日先玩三四場 有排升

玩左兩三日 返去打傳說輕鬆左好多
唔玩過其他都唔知個邊咁低b 禁技能鬥快秒殺
以前淨係同人玩quake aoc battlefield rainbow
三國信長lol加埋唔過二十場

傳說王者講求節奏快 唔同既

有無巴打組團打rank
傳說a rank

玩到12lv啲人終於正常啲
低lv啲人排出黎好一面倒 一係完爆一係完敗

妖刀好鬼貴

無moba 經驗 應該點開始好
中左妖刀姬

中咗蜘蛛
招大好難控

Ae86

成日衝到去塔底再出返黎
已經冇咗一半血

我都係每晚收工打六七場就要訓

又真係幾好玩

有無人一齊玩呀
新手

係， 畫面又靚

用WIFI 玩都有啲LAG

係咪隻GAME問題?

我出街定wifi玩都冇lag

我打撚到上少屬4都仲有好撚多死豬闣

呢隻game打rank個要求太低 好多人都抱住大腿衝上去 唔出奇

有冇人一齊排 利申 打左一場rank

吸血姬好好玩

有冇TIER LIST?

想問點樣送以津？ 我已經過哂訓練

加好友果頁綁Facebook

原本諗住拎完雪女skin就del點知玩左落去

2003042421加好友

lol 傳說 main中路 呢到有咩英啱玩?

自己試啦

有冇人加我好友一齊玩

少屬係傳說最多都係b排 緊係多on9

Added

你地個個都係單排上分
好多玩妖劍走去1打5

想問吸血姬出裝出半坦全坦定直接出輸出裝算

單排上分快好多

你地升得咁快既

9命貓好爽

早晨呀, 又要等LUNCH先玩得

輸到分唔清係自己on9 定隊友on9 定全隊一齊on9

等收工先有得玩

練緊跳跳妹妹

被動踩爆符都幾高傷害

單排玩咩英

犬神 姑獲鳥

通左成晚頂 由修業打到上得業
好後悔初頭無快啲打上去
淨係識玩ad好撚慘

打左80場都仲未上到少屬

搞咩

正過傳說喎

人廢無得救
同埋假如打得好果場比人troll 輸左,之後果幾場通常會越打越急然後自己troll 埋一份

同你差唔多, 呢隻本來就已經比傳說更講技術
加埋仲要講運, 睇下你D隊友....

接近返lol

不過我覺得同我玩啲英有關,自己陸服果陣剩係玩大天狗/鴆,黎到哩邊就想試下其他無玩過嘅野
結果發現最適合自己都係果幾隻

中路哩幾場由清姬轉返去雪女之後穩定左好多,過多兩日拎埋大天狗就完美了
同埋唔再玩自己始終都係玩唔熟嘅打野位
有時都想練多啲去配合人,但結果就係咁嘅死樣,廢嘅話真係勉強唔黎

想買妖刀姫/ 大天狗玩

我主玩吸血姬帶神行 用傳說凱撒路控兵大法玩爆對面上路 一拆外塔就贊尼爾式飛下路
用呢個方法呢2日12連勝
太多低端 唔知自己比人控死左仲同我浪費時間對線 壓到佢半血 call野過黎對面上路同野區就玩完

打野黎講既話 犬神 以津真天同姑姑鳥邊隻最好？

用緊狗仔....好好揪

今日雪女五連勝直上少屬

個地圖點校冇視野變黑色

有依味野 ？

新手留名

犬神 同以津真天 會好D

犬神係信仰

見有啲片係咁

少允先有迷霧地圖，加油打上去

貍貓原來咁勁

輝夜姬

妖刀真係無噤上下技術唔建議買，成日都見人以為自己好勁，撞入人群之後俾人定身定到死

妖刀真係齊爾+夜叉

「決戰！平安京」新人福利 式神、外觀大放送
原來現時預先註冊、新手登錄有超多福利，還有和陰陽師的聯動活動可以獲得雪女限定外觀，簡直超爽。所以一上線我就去下載了，只要有玩過《陰陽師》就有這些福利了！

預先注冊福利
因爲預先註冊總數已經達到了二十萬，所以正式開服的時候全服都可獲得：式神兵俑、祈願符咒、式神鴉天狗、津真天外觀·鵲羽。還會抽選玩家贈送Nintendo Switch*1、妖刀姬手辦*1、達摩馬克杯*3、達摩抱枕*3！其中我最想要的以津真天的外觀了，就這一個福利就讓我覺得這遊戲超佛心。如果能抽任天堂的switch遊戲機那我就無憾了。

新手教學福利
1.一開始初入遊戲時進行新手教學，新手教學一共有6關，每一關完成後都可以獲得500金幣，也就是說完成之後共計可以獲得3000金幣，並且在全部完成後可以獲得一個管狐的外觀慈竹嬉遊。雖然我是手遊老玩家不看新手教學也知道怎麼玩，但為了管狐外觀還是要做。

2.登陸七天好禮：第一天可以獲得式神雪女、第二天可以獲得式神白狼、第七天可以獲得大天狗或茨木童子其中一位，玩家進行Facebook好友列表綁定之後還可以獲得以津真天。另外首次儲值任意金額即可獲得式神姑獲鳥！免費拿ssr這麼好的事，我怎麼可以錯過！大天狗本命我肯定選狗子啦~

陰陽師&決戰平安京聯動福利

如果你之前有玩陰陽師，一定要去完成陰陽師和平安京的聯動活動！在我看來，這才是重頭戲！畢竟作為陰陽師的老玩家，能一舉兩得簡直再好不過啦！
【4.28-5.28】期間，玩家在平安京中達到8級後,完成以下任務即可獲相應獎勵。
1.在遊戲內聯動頁面首次分享活動圖文鏈接至twitter、facebook等平台，即可獲得150金幣獎勵。
2.在遊戲內聯動頁面首次觀看整段宣傳影片，即可獲得「聯動頭像框」獎勵。
3.在陰陽師和平安京中輸入聯動碼，兩個遊戲中均可獲得雪女限定外觀獎勵。

現在知道有這麼多福利，還不快去下載遊戲！這麼有趣的聯動活動真的要下載。

有冇人識用酒吞

咁身七日拎茨木定大天狗好？睇大陸既評價 大天狗好似唔勁

2隻都勁

我玩開中路拎左大天狗

Nerf到好難玩
除非你好有愛

隻驚點買英

咁應該買狗仔 ？

去商店 > 雜貨鋪 > 式神召喚符

式神錄度買

睇你中意 打法好唔同

陸服少屬留名
依家係亞服爬分

屌 見人用白狼廢以為垃圾 原來可以好勁

金魚姬ging 唔ging

單排真係考驗自己耐性

有無人一齊玩？

11LV新手一齊玩OK?
利申:玩開LOL

原來搵人玩要POST戰績 學到野

咁你post左未啊

你加我

其實做人唔洗咁mean 打個機ja

佢都吸引下巴打同佢玩, 等佢地唔會覺得搭沉船者

跟風

打RANK 個感覺好撚漫長

好撚正常wo 如果你4成勝率同你打rk扣撚硬既打黎托柒

到底要幾廢先有四成

見過真係有

原來茨木可以拎黎jg

留名

陸服T1 jg

玩全坦定半坦嫁？可唔可以講下點玩？

通常炎槍全坦,術帶ad物穿血魔防,巫女破滅,靠言靈星2技火甲打輸出

因為鬼手有斬殺所以全坦都唔怕收唔到頭

咁陰陽術中間個粒帶咩好？ 等陣試下玩先

言靈星

有冇人有玩青行灯

隻野打輔會勁啲
出野刀攻速裝爽到

得28場勝率都唔會準

見人講佢打中都勁 仲諗住試下

大技好正 但係前期清野好慢呀

我指既係輔野唔係企死係下路 巴哈有教學post 可以去睇睇

硬覺得Ｄ式神動作好似無傳說咁順咁
同埋上色好膠
不過都係會玩落去

主火甲,清野要走A

今日登入送果塊牌有咩用？

有冇巴打+fd子

有冇tg group?

隻game 一開頭，係咪會自己配去同電腦打？
好似好易玩咁

有無tg group

買撚左隻萬年竹跟住唔識用 難用到仆街

同問tg gp

我專精二口 配識玩青行好屈 佢打普攻又痛

新開陰陽TG

好想課呢個SKIN

好貴

推推tg group 呢個先岩

有無巴打之前有玩開？陰陽寮係咩玩法？

呢隻game係咪特別多智障 完全唔識玩
一係就全場一件裝都唔買 一係走瘋狂送頭

一直有唔少玩家吐槽，傳說的銘文系統看似免費，但是沒錢配齊不知道要多久。這一點我自己也深有體會。這幾天《決戰！平安京》上線之後玩了幾天，發現平安京的無符文，無銘文這一點可以說是很贊了。
平安京在基本的手遊框架下，用陰陽術取代傳統的符文系統，玩家不需要再拼命打怪升級來積累符文，而是直接通過選擇來調配陰陽師所屬的陰陽術的效果，自由度可以說是極高。
四個英雄技能加上兩個靈咒，組成了式神召喚之後的基本配置，不論陰陽師等級，通俗易懂也更公平公正。我玩了幾天，也可以很快上手。下面就跟大家簡單地聊一下陰陽術。

陰陽術

這個介面看似很複雜，其實弄清楚了就很簡單。介面一共有九個圓圈可以放置陰陽術，左右兩側較小的圓圈放置基礎屬性陰陽術，中間一列較大的圓圈放置被動技能陰陽術。
六個基礎屬性位置，每兩個相同，有三種分類選擇。屬性可以根據式神的種類進行選擇，比如偏戰士就選擇攻擊加成型，法師就選法術加成。
三個被動技能陰陽術，每一個都有六種不同的選擇，在這裡簡單列舉一下。具體的作用還是去遊戲裡看吧。
上方：雀羽之印、唐傘守護、通靈之力、狐火明焰、點金星塵、巫女禱言。
中間：秘術·豹襲、秘術·豹眼、占卜之印、言靈·星、召喚·煉獄、言靈·守。
下方：氣合、追襲、護靈、生滅、破滅、影狩。

靈咒
另外，平安京還有一個吸引我的地方就是靈咒系統。靈咒其實就是附加技能，一共有10個供我們選擇，每次戰鬥可以帶兩個上場，玩家可根據使用的式神來選擇不同的靈咒。相比傳說是每次戰鬥只能帶一個技能上場，個人覺得平安京更加多樣化。

靈咒包括了降服、拔除、盾守、瞬步、束魂、俊足、侵蝕、自愈、役靈、神行。其中有些跟傳說中的技能是差不多的。比如自愈就是治療，瞬步就是閃現，後足就是疾跑，降服就是打野。
但是，平安京更吸引我的是裡面有蠻多創新的技能(靈咒)。比如“神行”可以隨時傳送到己方單位身邊、“役靈”有減速與偵查視野效果等，這些創新讓遊戲操作性更強了。特別是“神行”這個技能，能一下子傳送到想去的地方。

澄心值同熟練度係唔係同一樣野黎？

No

中路有咩英好用 用開雪女 同金魚
金魚好似冇咩力咁
7日拎左隻大天狗 好似幾勁咁

同傳說王者有咩分別

有無犬神出裝

冇咁快節奏

金魚對線唔可能壓到對面血 但守塔清兵好快
利用呢個優勢可以跑多啲線

幾時會出公會

清姬中路對線應該無敵
除左歸塔等團戰輸出仲可以點打

佢手短,屈手長就得

我揀左新加坡，冇台灣，有冇影響？

荒世界第一

玩到就得啦
但點解唔揀香港

我見唔到有嘅，中文得馬拉，新加坡，an機

有冇得轉hk

唔見有, 但都係咁打架啦, 冇所謂啦

唔知係咪新鮮感，覺得啲英好靚女同埋啲技能好好玩

同到大家玩？

應該可以呀, 正如我成日都見到好多西人一樣

打Rank做敗隊既MVP
係唔係唔洗扣火架

好似未上到咁個rank都唔扣火

玩左4日左右
咁多位巴打求加
修業四段 用過上器鳳凰火

開* 路* 自膠

青燈好似幾好

有人玩過金魚個隻英 如何

勁

菇獲算唔算勁？

無玩到教學蝕左3000有無得拎番.
買左妖刀打野,有無出裝同符文推介?
根本係lol隻泰達米爾+s2菲歐拉黎

有 可以打返

決戰含家拎！
有冇連登群
唔想組d 泰仔 日本仔
同大陸仔
小屬2段 自閉上路 穩定唔爆
係次次輸其他路爆中野連動
一齊輸 越打高段越多雷
成日d 隊友 打野都顧住殺人
條線睇都唔睇
慳憎呢d 隊友 特別打野

人地隻妖刀姬走人黎斬斬斬死哂
我地隻妖刀姬就衝入去比人秒
屌你老母

點打番？？

希望佢地贏到台灣狗

娛樂 >訓練營

專玩山兔 下路成日比三人夾

d 錢有咩用

冇用

山兔史詩平安慶典想換妖刀姬傳說

未綁 有冇人換

依隻驚啲射手作用都幾大 冇王者傳說果啲咁雞肋

大天狗勁到仆街喎 連技範圍傷，肥起咗重可以一次秒幾隻

上次用大天狗俾蛇女完爆
唔識玩中路

隻驚咁有趣既
斷左線電腦會控你隻英去送頭
我岩先前期贏線
2/0/2
太子轉車斷左線
諗住係個溫泉到斷線實冇死啦
上到車隔左陣連返線
2/3/2
我隻英仲要係上路好出食緊兵
結果又死多次

所以坐地鐵唔敢玩

傳說中路>ALL

首抽中左狸貓，但我從來唔識玩坦
用白狼無位移好易被人捉
都係雪女中路順手

其實比較鐘意玩百鬼奕，但次次都輸到仆街
差唔多每次都係黃隊贏，系統是咪特登將勁人配一隊嫁

無聊Down黎玩 又幾高質
雖然D人大部份都好低能
可能多女玩?

傳說對決好撚多女

今日新玩港服

青姬真係好痴線 出左魔防鞋我企係塔前禁住你黎屌

陰陽果邊好多女過黎

你地如果同fd玩
點樣解決語音既問題
wtsapp phone call？

心靈傳達

可以用電話嘅discord

打開ad位

有無巴打一齊玩

上路金毛小正太留名

係咪冇公會仲係

唔見喎...有人開咗

海坊主 係咪俾人無視左

我第一個抽到

玩左幾日覺得幾好玩 但一玩部電話就好熱

平衡好差
有D角色set技能組奇怪到唔知有咩存在意義

例如呢

平衡幾好喎 技能幾多樣化

太多女女英,唔係好分到對面

見到巴打覆錯個雞po

惠比壽好正

我用親D人見到我即走

釣魚好過癮

我用電腦開咗兩個分頁

有無人玩青蛙
見人玩好高攻咁

今日down左黎玩

唔錯

山兔??

應該係射手隻賭骰蛙

果隻好過癮, 但要睇運

大天狗限免 好正 好用

係 有時都唔知自己賭緊乜 睇唔切

呢隻game遲d香港會唔會有比賽

啱啱買左張電競椅準備打PRO

勁呀

有冇whatsapp谷

還是原來的聲優！《陰陽師》IP手遊《決戰！平安京》來了！
網易重磅推出了《陰陽師》IP公平對戰MOBA手遊《決戰！平安京》。這個遊戲延續了《陰陽師》細膩唯美的和風畫面，同時，遊戲日語配音沿用了《陰陽師》的原版豪華聲優陣容，對於陰陽師老玩家來說，有一種熟悉感，對於新玩家來說，可以說是遊戲體驗極佳。

【聲優】
遊戲中很多聲優都是日本非常知名的聲優，就算從來不知道他們的名字，也應該看過他們配音的作品。比如：
茨木童子CV：福山潤

我的大本命潤潤啊！當時就是因為我潤入了陰陽師的坑。福山潤真的可以說是家喻戶家的日本聲優了。說起《反叛的魯路修》中的腹黑王子魯路修我不信你們不知道。他的代表作還有《滑頭鬼之孫》奴良陸生、《白熊咖啡廳》熊貓君、《暗殺教室》殺老師等。
青行燈CV：水樹奈奈

這是男生女生都知道的日本cv了吧。水樹奈奈不僅是聲優，也是歌手，還是上過日本紅白歌會那種，活躍度非常的高。代表作有《火影忍者》日向雛田、《信長協奏曲》歸蝶、《地獄少女》等。說沒看過火影的趕緊去補番！
孟婆CV：釘宮理惠

有一種病毒叫“釘宮病毒”，說的就是她！非常熟悉的聲線，經常給傲嬌屬性的角色配音。最為大家所知道的應該《銀魂》裡的神樂。代表作還有《鋼之煉金術師》阿爾馮斯·艾爾利克、《灼眼的夏娜》夏娜、《妖精的尾巴》哈比等。
般若CV：梶裕貴

對聲優稍微有點瞭解的的肯定都知道梶裕貴了。很有魅力很迷人的聲線啊，分分鐘耳朵懷孕！《進擊的巨人》沒有看過也該聽過吧，裡面的男主艾倫就是他配的。代表作有《罪惡王冠》櫻滿集、《未來都市No.6》紫苑、《魔笛magi》阿裡巴巴·沙爾賈等。
當然還有很多其他知名聲優，比如閻魔的cv能登麻美子，犬神的cv關俊彥。這裡就不逐一介紹啦。

陰陽師&決戰平安京聯動福利

另外，因為平安京是以陰陽師為背景的moba手遊，所以不光是畫面延續了陰陽師的日系和風，式神也是陰陽師中的式神。如果你之前有玩陰陽師，一定要去完成陰陽師和平安京的聯動活動。可以免費拿外觀這種事，怎麼可以錯過！而且兩個遊戲裡面都可以拿到耶！
【4.28-5.28】期間，玩家在平安京中達到8級後,完成以下任務即可獲相應獎勵。
1.在遊戲內聯動頁面首次分享活動圖文鏈接至推特、facebook等平臺，即可獲得150金幣獎勵。
2.在遊戲內聯動頁面首次觀看整段宣傳影片，即可獲得「聯動頭像框」獎勵。
3.在陰陽師和平安京中輸入聯動碼，則在兩個遊戲中均可獲得雪女限定外觀獎勵。

首充 姑獲鳥個活動係咪無左

有冇公會

屌 隻game真係有女

有無人一齊玩

岩岩上少屬

ID: 2002082808

帶我升OK?
見習生

幾個朋友開左個公會 有興趣入黎一齊玩

有無跳跳妹妹FANS

好得意啊

單排打咩路好？次次打rk一到bo，啲隊友就狂自殺

有隊友狂自殺你打咩路都一樣架啦

嗰個以為自己葉問走去1打3

諗住玩 菇菇鳥係咪刺客打野 係就玩

係

暫時用大天狗無一隻ap對線換血夠大天狗做
二技一技 一技個標記爆開 已經冇左3成血

青姬

好多外國人搶路
送完頭就掛機
岩岩連續三場都有人搶頭然後1lv衝塔
都係朝早先打

有冇人開寨

少屬全部都係垃圾

紅葉

依兩個都對過唔少次 都係贏

話時話 依隻驚係咪唔會跌火

玩左兩日 修業生only

可能係男人黎呢

我用雪女 咩都五五波

少屬前唔會跌火
大屬開始有ban pick

單排玩咩都好 唔好玩輔助
我玩幾次輔助補位都係拎敗方mvp
之後決定只玩ad

修業你拎隻判官都夠換啦

玩咗幾日，上撚咗癮
有無巴打同我一齊爬分

得業前先唔跌

見親人用都好撚勁 犬神都俾佢打爆
見親人用管狐都雷

你剩係行行企企唔死做kdaplayer一定係mvp架
唔代表你玩得好
你養唔肥隻adc咪贏唔到，就係咁簡單

有冇寨入

啱啱買左妖刀姬 有冇出裝符文教學

見親人用跳妹都係弱智

成場扣大唔知仲乜9 CD咁短都唔用

我相反 見親用都係隊友+殺好多

修業是9但一隻都上得場

見隊友用跳跳/紅葉就知果場輸左7成
打完開佢個profile黎睇多數都係靠狗公帶上去既"海鮮"

有冇人開寮

好撚後悔買左妖刀機 完全唔識用

妖刀係難用 打多啲ng練下

屌
上完大屬得8隻英
冇得再打資質

Lihkg telegram group：

陰陽寮

定期有抽獎

吸血姬幾時改弱呀屌 大屬 非ban必選 招被動屈到hihi
成套打落去d 血 冇撚晒 又遠攻 打碌撚呀
又反傷又吸血 實有人話夾死佢好易打
單排同班泰國 越南 日本 同埋 唔識打野既點溝通阿
我唔想剩係玩鳳凰 般若同吸血

等兩佛出完之後就係鳳凰 般若 吸血 兩佛

單排上到少屬浮浮沉沉
場場都有條路隊友係麥當勞歡樂送
我只係想上大屬玩下迷霧

隻GAME 好撚食電 點搞

少允先迷霧

大屬有迷霧ban pick啦

打左上去你就知分別係邊，打完上少允reply多我一次

巴打會推介買邊隻英好？
吸血姫/ 跳跳妹妹/ 鳳凰火
主打上同野

係改都改鴉天狗先 血多回血快

搵人一齊排位/NG

有人開左連登公會？

吸血好強，線霸

搵人雙排
全服頭三 都係多排
不過人地係陸服第一陰陽師

以前玩開陰陽師
呢隻有冇新手教學？

剛入坑
傳說有A排都打到
頭10盤輸6盤。。。
好係好玩過傳說，但真係唔明呢隻game嗰節奏
一打左大蛇就返唔到轉頭咁
有無師兄可以講下嗰打法同傳說嘅分別
Sorry for 1999

大蛇推線比傳說王者個d強，
如果係我會先避免開戰，先清曬三波再打。
當然如果你係攻方，當然分推迫開戰等d兵攻入去

唔同啦 傳說 一滾雪球 冇翻身
平安驚 一開波 死幾次 都重有得打 節奏慢

好多時最尾個戰線都係大蛇附近

吊，一對真人就輸。。。
要再探索下先

我覺得平安京
與其同傳說王者比較
佢個節奏比較似LOL

同感

萌新必看！平安京入門就送的幾個式神怎麼用？
作為陰陽師的老玩家，在《決戰！平安京》上線之前，就十分期待式神的定位和技能，特別是自己的本命大天狗。前幾天一上線，我就下載來玩了。果然，沒辜負我的期待！式神很平衡，沒有出現無腦團戰這樣的情況，遊戲體驗可以說是極佳。
聽說平安京目前版本強勢一線英雄勝率大概在50%左右，而傳說一線英雄勝率可達到60%左右。資料上來講，也是相對平衡的了。

最開始玩的時候，我也覺得式神強度差距挺大的。但是充分瞭解英雄特性，選擇合適的出裝，加點順序和陰陽術，式神之間的差距就會小很多。
其實式神難度不同，也會造成玩家口中的不平衡。然後有人覺得大天狗好厲害啊，有控有傷害，相比之下清姬沒爆發沒硬控。但其實一個走a技術好的清姬，可以從兵線上壓的大天狗出不了塔，平a傷害高，補兵也方便，經濟肯定也領先。所以總體來說平安京的式神可以說是很平衡了。

然後，想跟大家推薦幾個適合萌新的式神，畢竟我曾經也算是萌新。

【大天狗】

首推就是我本命大天狗！為什麼？因為顏值高啊！因為是ssr啊！開玩笑的，因為狗子真的操作非常簡單粗暴。而且簽到第七天就能免費拿到了！
大天狗是巫，即中單法師式神，屬於遠程法術輸出，後期輸出巨高。生存能力和對耗能力也很贊。簡單的連招就是二技能接一技能加大招這樣一套爆發，大招的傷害和被動“天狗道”的減速和傷害同時到達，會讓自己的大招收益最大化。
對於沒玩過手遊的新手來說，選狗子平時只要躲在後面按技能就好啦。

【雪女】

登錄就送的一位巫類式神，技能設定簡單、施法距離遠且自帶護盾技能，絕對是最適合新手的式神之一。加點建議主一副二，點一級被動，出裝可以按照系統的推薦出。
雪女二技能施法距離很短並具有擊退減速效果，所以團戰時可以把它用來防止對方刺客英雄的切入。另外雪女的大招需要一定的預判，可以根據敵人的移動軌跡進行適當的預判。實在不會預判，那麼就等團戰混亂的時候按兩下這個技能，這樣釋放的效果也不錯哈哈。

【鴉天狗】

鴉天狗是幾乎不需要什麼操作的式神，除了二技能和三技能外，鴉天狗的其他技能都是被動(大招的效果和被動其實沒有什麼區別)。
鴉天狗的被動技能會對周圍的敵人造成一定的真實傷害。這個技能只需要你站在敵人周圍就會生效，無需任何操作，只要你會位移。其次是鴉天狗的大招，使用之後會召喚出一群烏鴉對周圍的敵人造成傷害，並且每死亡一個敵人都會提升烏鴉的傷害。兩個都是範圍傷害，都是無腦操作。
新手操作不過關的階段，鴉天狗只需要開啟大招站在人群當中，就可以啦。

【白狼】

近乎於無敵的一個角色（不是英雄太強，是敵方刺客沒什麼操作），而且操作還非常簡單，主要依靠平a打傷害，所以是非常容易上手的。
加點建議大家主三副二，點一級一技能。白狼對線期較弱，所以建議大家以和平發育為主，有兵線就收兵線，沒兵線開啟三技能去打點野怪，加速自己的發育。團戰期你要做的就是aaa，有人切入直接給大招擊退，然後繼續aaa。（記得平A前一定要開三技能！）

玩過幾場陸服 覺得節奏太慢 成日比人反G

冇玩過同類gane
應該點上手

有冇人一齊玩下平安京D比賽???

咪撚倒米啦, 呢D咁既垃圾marketing/打手內容, 炒撚左佢啦

白狼前期食隊友
後期食操作
點會岩新手玩

玩開傳說 S排 有冇人一齊排

ID: 周興哲 求carry

咁新手用咩好？

想問下隻game 酒吞好唔好用

我大屬對線鴉天冇乜點輸過 鴉天係硬呀
但係就係得個硬字羅 後期團戰除左招CC劈個下叫有用之外 你放大基本一係比人集火秒一係就真係d 人走開晒
你基本唔組隊都好難玩得出個精髓
係輸吸血基
屌你 打佢又唔係 唔打佢又唔係 又遠攻係咁換血 一開頭對線用近攻英就輸撚硬線 龜硬係塔入面 已經輸左level 仲要比佢換血黎食兵 成日要回城 除左叫隻打野黎同你打一波爆發 壓佢等同裝備之外 基本無解 唔係既只可以拖到後期打團 仲要單排成日撞d 打野剩係識殺人 石距 蛇 個d 最撚重要既地圖資源完全唔識去打既 又溝通唔到既 屌 嗚哇 點解越南 泰國 日本要同佢地玩呀 我打中文 你打泰文
你打日本 我打中文 仲要隻game 打字好撚on9 成日食左d 字 搞到又要重新打過 你打緊字個陣 可能比人gank 緊 or 拆緊塔

同日本人打先最伏，唔會同你溝通，淨係識斷線送頭

新手想知邊d係T1角？
或者邊d角色操作難度高但回報高？
邊d角多位移？有冇近戰法師之類？
想玩d可以carry既角色

利伸：傳說玩開中路、打野

山兔

二口女中路

觀戰睇唔到到彈mok

玩左兩鋪雪女好撚勁 一隻手長poke 後期一下扣脆皮一半血 再用二技控場 三技秒殺
係傳說莉莉安+貂蟬既混合體 互相彌補分別少控場同遠poke技既不足

電去得咁撚快，app寫靚d得唔得

少年你太年輕了

暫時玩ng 10場全勝
呢隻game 呢種控場型中單我覺得出到場
首先角色平衡好多 刺客唔會一套秒你 亦冇無腦op法師
帶瞬移清醒 後期驚就出金身 二技神推 保不死
注意好走位唔係好驚

大屬全部都係垃圾
連續幾場冇人打野

我當年玩LOL都係
岩岩開始玩幾場贏左
就好想發表心得

我欣賞你夠直接

其實稍為識走位就可以玩死雪女

我覺得大天狗過強
有招追擊打到飛天之後開埋大就死硬

被動有技能盾有秒速有魔攻
一技打兩段傷害又遠又痛
二技有擊起仲要係指定
大技AOE勁痛

紅葉識玩D可以同佢五五波
紅炸遠過吹風,捉一捉距離連佢炸,葉,A,豹襲,佢就先冇半血

爭咩啊，雪女世界第一

大癲狗真係太勁, 見到人 2技1技 有大出埋大

縮後5秒 又回番技 又2技1技

最梗要係2技中梗, 要有閃既角先避到

八歧大兔

勝在技術要求唔高

咁我玩傳說都打左成二千場 上過幾季S
過到黎用完覺得幾好用先講下

做乜撚

tie1 上 般若 吸血 雙面
中 大天狗 蛇女 金魚
下 鶴 妖狐 二口
野 暫時無邊隻特別op

有無補充？

只要係適當既時候放一技二技，記得開大絕，就贏架啦

哎呀，我以為係潮文黎

莉莉安+貂蟬既混合體

意見唔同可以講 男人老狗唔洗單單打打
但我新人入post講下自己感覺 又唔係特登串、亂開火 洗唔洗咁樣撚新人
呢個只係post 1係咪已經覺得自己係老屎忽 你咁樣特登搵野拗肉唔肉酸

下得妖狐係t1

講poke雪女其實算短
大天狗好易撚死你
紅葉用彈黎彈去果塊葉點都中你
清姬直頭追住你黎屌

1技拉最遠放其實人地好易避
始終飛行速度算慢
雪女都係團戰當中抽水大技控場較適合
但當主輸出力水都係差咁d

啱呀, 有咩唔啱學D台仔咁來單挑呀, 1on1

貼戰續比人權就啱架啦

清姬係咪對線無敵 識玩可以壓到對面兵都食唔到 不過團戰麻麻地
雪女新手用都幾好玩 係要好注意走位
一技預判敵人走位同拿掐好距離 比起操作 意識比較重要
同埋刺客會以為一套秒到雪女 然後被雪女二技彈開 幾過癮

試玩大天狗先 我覺得好用過雪女

雪女既缺點係佢要捉人走位之餘自己放技時候都要注意自己既位置，因為最好係二技接一技咁先易中同高傷啲，見過好多人玩雪女poke到忘我結果企前啲就死撚左

相反大天狗根本on9，招擊飛係必中，接一套即秒

雪女我淨係用一技poke 二技用黎保命同尾刀兵線
一技太近就用二技推人去一技炸爆位
玩呢d英都係靠意識
大天狗就真係冇腦 好彩招暈距離短

易用 同埋高傷d 係咪最強中路

但二技接一技高傷好多，我係確保對面打唔到我就會二技接一技

比較易玩同對線技巧低啲囉
大天狗打蛇女依啲對線勁既 佢埋身poke你
你拉距離二技一技佢 佢仲痛過你

咁荒又點睇 對線同團戰黎講
好似幾高傷但少控場

利申我唔係高手 個人見解 驚比高手恥笑
荒招大技要疊五層先最痛 要睇時機開 佢招大比較適合跑線追住人黎屌 團戰黎講大天狗作用大啲 大技有減速 向人埋放大再一技 對面冇閃 都差唔多食哂 啲血都冇六七成

荒對線冇大天狗咁簡單 始終招一技係一個小范圍攻擊 如果對面識走位 你得兩個選擇 1.將技放落兵 控線推兵食尾刀 2.位移技接暈技再一技去poke人 如果面唔係太傻仔 你都好難招一技會打到兵+人 大天狗最簡單

咁睇大天狗全面d 又簡單易用
荒想打高傷招大又要衝入人群開 但冇免傷冇盾都幾難出番黎
Btw 新game冇話高唔高手啦 Meta、裝備、套路都未成熟 大家都係咁高咁大 玩得耐d唔代表咩
好似我上面話雪女幾好用比人笑 果d係變態 唔洗理呢d人 因為真係勁既就會用理據令我明白

而家有荒玩 第七日有大天狗拎 到時親手玩過有得比較下
依隻game我覺得比較注重尾刀 唔同傳說王者 唔尾刀差距都唔太大 但依隻你比人壓到尾唔到兵差距會好大

我玩大天狗一上六就打一套落對面度先 之後條線就會好好打 繼續壓人塔又得 不過會比較危險 除非你估到對面jg sup既動向 不過我都係偏向去其他路幫隊友拎優勢
通常對面水平唔高 又冇jg瘋狂咁搞我 用大天狗去到7-8lv都會贏到人地3-500$
其實依隻game新手我諗得3-4成左右 好多都係傳說王者轉過黎玩 同人對線睇人地啲走位已好大分別 不過摸索新英雄真係好正

傳說我玩中係甚至2lv都跑線支援（有視野下）
但黎到呢到 意識操作冇問題 但唔識套路 係咪比較接近LoL玩法？
中係咪要上6先支援？ 呢到角色清兵好慢 清完一波跑線 下一波又黎
人地賴線即刻推中 我番到去座塔已經比人磨走一部份

打野我又唔識 傳說我習慣刷晒自己野區先gank 呢到刷野太慢 想反野又唔得 唔識幾時先支援

Btw 我都覺有d玩家係有moba經驗 我玩ng 對面識壓線 走位清兵/避招 控兵

依隻個節奏已經同LoL十分十分相似 其餘兩隻傳說王者玩既節奏都快好多 打法上有小小差別 中野其實都係睇地圖睇情況支援 下路經常兩邊都係得番一半左右既血 中路清完兵果段空白期咪可以睇下有冇得執雞 如果下路比人壓爆既都可以落去支援下 放兩招技打下人磨下人血等下路壓力冇咁大 不過依個情況要小心 下路比人壓爆既即係對面都有番咁上下實力 或者陣容好壓得 有時你落去支援 下路兩個隊友唔會睇地圖 你一個打兩個 佢地仲係個塔度妹下妹下 搞到自己都死鳩埋 人地雪球越滾越大 JG我係依度都唔係太識 你有玩開依啲game即係打法都差唔多 熟左個節奏就得 我都準備唔玩 因為節奏真係好撚慢 對線都要認真好多 番工蛇下王出黎打一鋪 打完個人精神仲攰

主玩3隻式神：跳跳妹妹（上）、萬年竹（野）、紅葉（輔）

跳跳妹妹只要對線不停偷打，上6後一波連大技痴住人就搞掂。

萬年竹輸出夠高，多啲用大技gank，盡量拎頭肥起，就carry全隊。

紅葉最好雙排下路玩，多用塊樹葉彈人，然後同雙排條友夾岩時機衝。

輔助單排慘過食屎

紅葉SUPPORT

放妖狐 青行燈比對面真係打飛機

[/quote]紅葉SUPPORT[/quote]

中路慣左玩爆發型

用塊楓葉幫對面r痕

紅葉一套同大天鳩一樣痛

被動個公仔要兩層先爆
你唔玩爆發淨係靠塊楓葉等於廢左一半

燈姐T1路霸

有冇大屬想一齊排?岩岩升上去

見到啲歸既犬神真係屌三聲

犬神前期都歸既話後期有咩用

龜先啱啱

仲有隻兩面佛
呢3隻真係要nerf

兩面佛真係離撚譜 陸服屈到台服

玩開茨木打野 諗住試下萬年竹 屌好撚難玩

有無ching分享下青蛙嘅出裝

我都係gay 佬打野想買萬年竹

跳得好就係英雄
前期碌唔起後期打飛機

有咩英易玩
淨係識玩山兔Support

夜叉都好靚仔
不過好廢

新手包果4隻唔計清姬.

課吧

其實有冇話點課最抵？ 除咗買新手包之外，買英，買skin定買召喚符？

其實隻game唔洗課都得, 課左新手果包等自己多少少選擇起步開心d

之後打一個星期都買到一隻英

rank初期又可以用free英打

有錢就鳩課買撚晒,
窮鳩想性價比最高就學我課$78果個, 你計下78果個抵好多
跟住買月包同週包黎換英

傳說好玩定呢個 平衡果d
利申玩開傳

有冇巴打開咗tg group一齊打
單排輸到貼哋

呢隻好似平衡過傳說，傳說肥起上黎1打5，呢隻難少少，比較需要隊友配合

山兔夠玩啦

般若同吸血上路真係好勁
暫時未買到勁既中路英

輸比3排真係好冇癮

自己就5單排 人地就3排夾住打

好心就3排就3排既RANK啦吊 我認我係發UP瘋

二口女 得打清姫有壓力 對大天狗都係線上單殺

打rank 係咁迫我玩sup

暫時太少人玩

我玩雪女你殺到我話你勁

有開呀 第一頁至第二頁有

金魚姬世界第一

單排真係好撚濕鳩
每次贏完就迫我打support
無限贏一輸一

咪玩啦，呢家個heroes pool咁細都唔平衡就死得啦。

唯一可取的地方咪唔駛儲錢俾奧義。

其他野雖有分別但本質不變，差唔多。
仲有太食電

兩面佛 青行燈
呢兩隻放比對面可以7分鐘投降

平安京邊隻sup勁？玩過海坊主 控場好似幾勁 有一波一控三反打

兩面佛真係咁勁？勁係邊？

青行燈係咪sup黎？定中單？

兩面佛真係又坦又痛

ON9英黎

有時有人會搶support位無得玩

白狼囉 AAAAA pentakill

其實白狼係咪打後期
前期打管狐同果個乜 鳩好似換血唔夠換

有無巴打忍夠單排想搵固定拍擋一齊排？
我本身已經唔係勁 但成日遇到d 送頭斷線掛機就即刻唔洗玩

想搵幾個巴打一齊上分，有大神肯carry緊係好啦，無既話我地自已幾個打起碼可以練下默契

有意請加我tg， 做穩定既伴侶 目標6-7個人 三排五排都夠人玩

2002046966++
得業生

咁L搞笑搵人打機都好似廣告文咁

Id: callg
初心者搵雙排 傳說a過黎玩

有冇人知今日出隻新英點

T1 AD

屌你老母 而家見到紅葉support 直接掛機唔撚玩

三打三 用鬼使黑真係屈到瘋 次次都收20個頭

點都好，掛機始終都對其他人唔公平
可能其他路好撚勁夠對面打但差你一個呢？

開個tg grp約戰點睇

e隻野 好極端 如果5v5
一係劈爆全場 一係線上比人打爆

中期勁囉 出一件爆擊就爆1200
後期打c位一鞭爆7成血
不過呢隻game中期時間太短
我覺得用落麻麻地
反而打百鬼就好勁

9888買鳳凰火定鬼使白好

有邊隻射手好用
傳說用開堇
買咗首無 前期好似好弱 又好快冇魔

鴆

妖孤&白狼

大天狗好冇用 首抽中左大天狗skin

大天狗勁到癲 場場CARRY~

有咩上單英好用？

紅葉有葉有暈 已經好好換血啦
玩得射手就睇輔助轉打法

2面佛

繼續用般若同吸血女 打兩面佛冇人幫上真係輸硬

依隻game隻隻發到育都好撚神 我唔明點解話唔平衡

刷左幾多次？？佢條底正到
我刷左50次都冇

15 16次啦
雪球變左粉紅色花
不過我唔識用雪女 玩得好撚廢

抽中荒個skin 但荒好貴

兩面佛點用？
唔知點解對酒吞都係55波
鬥farm
用推薦第一名個裝得唔得？

入group 啦屌你地

觀下戰，睇高手玩一次應該易明啲

有冇CHING 幫手帶打資格賽 升少屬

SUP先最好玩
場場都MVP咁濟

玩sup咩角好？
漁人好似幾好招大推3野 又幫到推塔又團到

惠比壽麝香葡萄

點解入咗Game冇港澳服揀嘅

想問有冇人想用平安京換陰陽師key，pm me please

因為得兩個服
國服同國際服

愈黎愈鍾意玩清姬
1lv先岩岩出到去已經可以壓到對面一係就死 一係就殘血返屋企

我都好鍾意用 隻英根本反智

隻英根本就屈機

有無人抽到雪女傳說.想買

我

tg add @puretruelove thx

係咪有興趣

有 thx

般若用半坦裝定重攻好？

半坦 要入場做輸出 無血會被溶

打輔 用兵俑 用左幾次都唔錯
又坦 又高防
有慢 有石化 有大範圍嘲諷
又可以幫射手 減傷加速

有無人想交換首抽？
有姑姑鳥 跳妹 荒 史詩
想要雪女傳說 , 可加嘢

想問下大家如果打野，初期路線應該點走？

我平時就下面buff起手，叫ad幫打
食完直接食下個buff 落降伏，
之後3級去上路打一波，隊友推太深就等對面打野反打一波。打完先去食細怪。

半坦變身已夠一套爆死輸出位

各位妖刀姬打野點玩
雖然到後期好勁
但前期太弱勢 好睇隊友打唔打到順風
GANK既能力又唔算好強 三技CD又長
攪到前期好多時都只係可以係咁打野黎肥自己

定係我唔識玩

青行燈好用d 金魚大家覺得點

鬼女紅葉真係好好玩，把聲又好j 掉下葉仔就全場最高輸出

係咪唔夠人會遇到D扮人既電腦player
成日行前行後on99咁 打10幾分鐘就完場

大天狗算唔算係中路ATM

yes

係，連你d隊友都會係

係咪冇左登入送角色活動？

勁鍾意青行燈

對落好似冇乜傷咁？我用判官

隻Game多唔多嘢送，有冇嘢抽

暫時keep住打下都買到英既

大屬都咁撚多垃圾

青行主打普攻 後期就變左法攻射手

冇人推po，係曬tg

TG都冇人出聲,放心

今日妖琴師
有冇勇士包膠一下

只知道而家的妖琴師數值係弱化版左的,
睇陸服BIG DATA就係勝率最低的1隻英。

目前可以襯人唔熟技 飛出去接一套再返原位
目測呢個套路仲玩到兩日

打到上少允都遇到唔用腦既on9
我call左中路鎖定埋,條on9仲幫另一條on9 pick妖琴師

咩意思？好廢 ？

咩勾玉、魂石、乜券物券 好複雜

我都覺得用雪女好過佢

冇錢就唔複雜

青行燈真係好勁.當AD咁玩,幫線又快

唔會比人poke死咩

企位好啲都唔會有咩問題
佢D平A打起上嚟都好痛.又有團控
又唔似清姬咁一唔中條繩就變垃圾

青行燈skin要幾時先有賣？

唔係掛，我覺得係版本最強中單，有硬控 輸出高，團戰好發揮
用黎打排冇乜點輸
利伸：新手

邊到睇強國版數據？

我想課，但好似得淨係課到勾玉？

買左勾玉再用玉買符

有冇可以換雲女傳説

唔係話首抽卷抽唔到呢隻咩

後期開團殺唔到人 或者比人衝後排 真係企左係到做ATM

天狗前中後都好勁 雪女後期廢到痴線

驚大天狗屠下新手就得
仲有隻上位版金魚姬係度

雪女傳說 森林之姫 二口女覺醒
資質大屬 仲有萬幾coin
$300

上到少允先有迷霧真係on9

抽左幾銀

700左右啦

有時carry都贏唔到，有時訓係到都贏到，有識玩同有意識既隊友真係好重要

第二幅圖有兩隻萬年竹

自膠 打得太多大屬場

仲打緊低端得業場，隊友都係一時好一時壞，不過今日星期六比人troll左幾場，連續兩場有人走場

低端係咁 打多幾場上大屬就會好少少

後期都好大力喎
後期要更加注意走位 留意地圖 有機會就一套秒殺後排
利伸：40場 大天狗 每分鐘傷害3400

你地打上去就知 我見過後期一套秒既雪女同金魚
未見過一套秒既大天狗
利申 小允 打左7xx 8xx 場

秒唔到脆皮後排既話
只會係大天狗出錯裝/唔識連技/對面後排出魔防
正常係一套係必死喎

騙你做乜 你打上去先講啦
你大屬 小允場好少機會比你放到一套
基本大屬同小允d人已經識避
同埋起碼我打小允 冇乜見人pick 天狗
一來冇位移技 跑線又冇金魚咁快
後期你放完一套技
你冇閃現比人埋身就變atm 比人撚狗咁撚
開團個個都扣住招閃現 你好難會放到一套
你伏人就放到一套啦 大天狗同新手玩下就得

天狗不嬲ATM

同雪女差唔多

我又未到少允既 暫時大屬啦
可能你岩都未定 我玩左兩個禮拜都未知meta 可能上到去真係玩唔到 但暫時我用大天狗撚人多 未試過比人撚

通常我玩打野既話一見大天狗放完招擊飛，就算我冇位移技都會閃入去殺左佢先

星期六日真係咪撚打排位，如果唔係隊友有講過野我真係以為我啲隊友係電腦

我淨係用一技清兵 留2技見刺客先放
可能玩得傳說 王者多 養成好習慣
平時極小心走位 睇地圖繞路 適時蹲草反殺 就算冇位移都好少被刺客單殺

連續幾場見到鳩打jg都係輸到仆街

管狐ad,紅葉中,鬼使白sup
呢3隻見到真係先輸一半

推推

仲有 鴉天狗上 同 茨木童子jg
呢5隻真係跌分starter pack

天狗上無乜野

見親都比般若打到變智障
少允場

大屬
暫時又無咁多比人完虐
不過識玩盤若都好勁

波野勁係邊？我比佢控死多

都話有隻上位版金魚姬 大天狗唔係ATM咁係咩

隻兩面佛究竟幾厚面皮先講得出呢句說話，成場送頭隊友都冇講咩說話比佢聽

唔好理台狗啦
佢地社會冇咁商業化 唔駛點用腦

般若
又坦又高傷
又有技洗兵
後期可以一套秒脆皮
鴉天狗得個坦字

隻game暫時最大問題係大家都唔夠錢買英
14隻英就可以打大屬場以上
我mid得雪女 sup得山兔
一比人ban就含撚

少允開始有迷霧
場場都係一面倒
jg就妖刀/以津/犬神
mid就金魚/清姬/妖琴/荒
前期4個下路推塔/塔殺
之後拎埋章魚
一冇左塔 冇視野 兵都出唔到去食
好快就完場

呢d先係路 冇迷霧去gank中路入草都望到

低水平國家 低水平社會 但自我感覺良好既程度仲癲過強國
同台狗溝通真係唔可以太認真

大陸知唔諗點呃人會餓死

有冇少允一齊打?岩岩升上去

我覺得金魚真係勁過大天狗好多
一個小範圍暈1.2秒 .一個單體0.5
大技都係金魚範圍大啲麻煩啲
跑線又快

利申:用開青行燈.玩咗一場大天狗覺得跑線行得好慢

其實呢隻game有送符文既話已經算係易買英

有12888應該買妖刀定兩佛好

其實蜘蛛女好撚勁 首抽抽到佢以為廢野黎

暫時D英好似唔多變化咁
黎黎去去都係對番個堆英
打法/打邊條路都定晒
成日同一條路對番一樣既英

希望快D出多D唔同英啦

mid同ad一定係果幾隻
jg見有人會玩九命貓 骨女
上就妖刀姬 孟婆 絡新婦
sup有時都會有山童

請問ad係邊幾隻會好啲
想揀隻嚟轉心練

妖狐最強 冇腦推線
首無都唔錯
鳩 白狼後期最強
但對線好廢 好睇support

新手岩岩玩 中上野輔都淨係玩跳跳

酒吞又buff

覺唔覺妖琴師做壞左

般若定酒吞好用d

陸服好似般若打上勝率最高

淨係玩山兔
見同D白狼前期2LV都夠膽死同管狐打真係想死

我覺得山兔support 好神！團戰勁有用，前期又痛

般若手長有坦有傷 酒呑難上手 我買完都雪左

資質未見過人用酒吞

前期唔算痛 不過群體上盾同加移速 可以救到好多人
最好練埋惠比壽

釣魚

少允場仲廢過大屬場以下
都唔知係咪個撚個都代打定多排上少允

少允前D人個個都鳩推 冇迷霧老撚咁遠都見到你GANK

少允場10場有9場都係
1.玩弱勢英(紅葉/判官中 對面就荒/金魚姬)
2.唔識夾英
對面玩妖狐 輝夜姬 仲玩青行燈support
3.玩輔出左幸運骰唔識幫ad尾兵
4.唔識出裝(打吸血姬唔出減治療,對面有妖刀/犬神 唔識出吸血護甲)
5.推完線唔去佔視野
5.唔識食大蛇時機(有鳩/犬神之類 可以好快打完大蛇)

判官中都比你屌

[quote][quote]
雪女傳說 森林之姫 二口女覺醒
資質大屬 仲有萬幾coin
$250

一套又秒唔到人
冇位移
金魚姬 妖琴 荒 鬼使白 青行燈 清姬
隻隻都有用過佢
判官輔助仲好

呢隻都算
上鴉天狗真係正仆街
一日見5場都係輸路輸團

少允羶過有一場我出骰仔幫個台仔ad尾刀
個傻仔叫我死去第二條路唔好同佢搶兵

當tf用幾秒暈人一次 佢又射得遠既 poke一流
隻野幾啱我用 係見親竹葉青都死得好勁

鬼使白出全坦打上/sup有冇得諗？
一技點都有有20%
大技有定額傷

新手請問每個位有咩英係強勢？暫時用緊以津同大天狗

你一套技秒唔到人係點玩法

每個段位都有強勢英

新手初期9玩就得架啦唔洗太認真

一開始送個啲角色都夠玩

而家先得咁少英，打定儲定做下老屎忽
Easy

點解冇咩人用首無 我覺得幾好用

冇人出全坦 都係出AP 一樣勁

痴線佢無啦啦話我帳號已在新裝置登入
Logout再login都唔撚掂

屌,究竟清姬可以點對付
連住條線係咁比佢射好屈G

ban,call jg,避線

荒對線對妖琴師點打
好難疊五層，佢閃過黎打一套就走，比佢磨死
同埋荒傷害唔係特別高，逆風局好難救世界，後悔買左

荒係打經濟優勢同團戰。

前期唔殺人淨賴線都無緊要，自己唔死有尾刀。
盡快齊裝後call人集中打團，對面滅幾獲好快反勝。

點睇新英 感覺唔夠大力
好在招大回得唔算慢

買左吸血姬 感覺順風又唔係特別勁 逆風唔夠控又唔夠坦度 不過對線真係op輕鬆一打二 經常可以反殺 55波果d團真係好易一大入去就死

一入就死？

有時真係幾秒就死

荒同青燈 買邊隻好？玩開傳統法師

青行燈靠普攻輸出

吸血姬拖到後期就冇咩用
冇控場 坦唔住 又秒唔到人
瘋狂推線 推完支援其他路
要出金身 可以捱多幾秒

前期一定要滾到雪球 要引對面jg上黎 不過我一打二隊友都可以崩

有無新手可以加我一齊玩
搵唔到朋友解任

Id:八巫女

推 希望多d人玩 呢隻真係唔錯

6月尾就完season 1

係咪都係要單上左大屬先有得一齊爬

吸血姬應該當戰術考慮
令前期打野幫少一條線,其實都好大幫助啦

之後比心機滾經濟之後做下煩膠
1v5就唔洗諗,冇你份

買完荒之後發現自己真係唔識用T1法師
對線唔識打妖琴、姻姻羅
一技難壓人，有時想換血出埋二三技就極晒mp
玩金魚姬輸出都ok，但好難殺到人
青行燈Ad型法師 唔係幾鍾意用
反而二三線角適合我，鬼白、大天狗、判官、雪女 ，經常有40-50輸出
小心走位同埋少屬場暫時少被針對 都好少死

咁貴既
見8591個啲賣40蚊
不過唔知台版連唔連到

完全唔識玩中路
人地用清姬我用清姬
我果隻殺唔到人
傳統法師都係俾人carry多
玩到成個輔助咁

荒係咁洗兵等打團戰就得
唔會單殺到人
金魚姬要搶6 匿草打一套/去其他路支援
想殺人可以玩清姬 路霸
2lv 就可以殺人

清姬攻略:中鏈

清得好慢 比人壓線

有無巴打一齊玩
玩左一個星期而家係修道者個rank到
我個id係 人形豬

40蚊有個限量傳說skin？

8591好似都幾多下

我呀
八巫女

40你估有無伏啦
有d剩係刷首抽 乜都無
我自己抽都用左6 700

我都係提供個資訊俾你姐
8591我睇就無乜機會有伏既
不過佢話係台服（唔知係咪連唔到港澳）

應該係首抽黎
台港澳同一個server

有冇人團戰果陣就會lag

但自己一個清線就好地地

係一多人就升ping

咁又冇
但有時無啦啦郁唔到

想問幾時開始有picks and bans

大屬

果個靈火係咪用晒每一日都會有新 ?

唔係

少允場成日都撞到某幾個又廢又多野講既台狗
好撚煩

有冇人加我一齊玩, ID: 炭治朗

首抽係抽角色定SKIN?

都有得抽

刷番個妖刀姬或者兩面佛先

直接去8591買仲好

兩面佛場場比人ban
有都玩唔到

青行燈有冇賣？

大屬以下係冇人識食大蛇
點幾百萬次進攻都冇人理

仲有冇勾玉，有咩英，有幾多魂石，勝率幾多
你開$300都提供返d有用資訊呀

我諗住tg比唔洗阻住人討論

有 只係食既時間點好後
例如要打野到18lv先會食，高端場到12lv已經要守大蛇

btw想要鴆個覺醒skin先死用爛用
本身用二口都八成勝率
隻鴆拉低哂

岩岩新手dl左黎玩下

新手可以玩大天狗/紅葉/山兔/白狼/管狐

台狗真係死剩把口
我開分身打低端場都唔係好想carry佢地

新手留名
玩咗幾場淨係玩鳩
有冇話邊隻ad會比較好玩

首無 真係超撚好玩
後期衝埋去3鞭+大秒軟皮
其他都好撚悶

係咪要用金幣買/抽啲英雄番黎?

青蛙幾好玩

每星期都會有免費英
活動有時會送幾日試玩
用金幣買

做完新手個幾個任 而家得3000金幣 買唔到啲好英雄

玩住免費先

大屬前都唔駛買英

弓金
小號單排上少屬練中路

中路黎講 除左荒 還有邊隻中路可以係少允場生存到
比妖刀姬殺到變智障

新手玩好邊幾隻英先？

幾好玩 好過傳說

妖琴、金魚、青行燈

做咩咁勇

新手LM

Icon

黑童子係咪冇後期

妖刀巳經算易應對
萬年竹/以津仲煩
冇位移就死鳩硬

妖刀上6lv先開始有威脅
正常3分鐘左右就6lv
通常都會去下路gank
中路正常都唔會殺到

新手係唔會夠錢買英
唔好玩清姬/鳩/骨女/孟婆/首無就得
呢堆英一係要後期先勁 一係就要玩到好惡 唔係就冇用
大屬前鍾意玩咩就玩咩
想爬上少允以上就最好玩返強勢英

錢唔夠就唯有
上路用住鴉天狗
中用住紅葉/判官
ad用管狐
sup用山兔
打野用以津

想問下啲裝備同陰陽術係咪都係上網參考下人地個啲就OK?

鬼使白用咩打？冇位移中路角

兵俑做輔助大家點睇 打幾場覺得好似唔錯

唔夠控

岩岩一抽 抽到個隻青蛙 即刻灰左

煙煙羅算唔算食隻game最煩嘅英
2，3技根本冇腦

係咪應該重新開過？

十隻二口女中 十隻伏

對面果D會勁d

呢個垃圾萬年竹係香港人係遊戲入邊串我可以刪遊戲又話我輸出唔夠高，結果出到黎我輸出高過佢經濟又多過佢，點解呢啲垃圾香港人有勇氣串人叫人可以刪遊戲

跟手我起一起佢底，屌佢老母仲夠叫人刪game，人唔笑狗都吠
一逆風就串隊友，執兩隻雞就以為自己carry緊，唔怪得咁撚垃圾

每打一場都好辛苦先得業4 要係咁carry人 到底咩排開始先有正常人

無,

呢隻呢咁？

ok啦,早玩早享受

呢隻至少都值10000金幣

青蛙就真係太平

有時間閒情咪抽到傳說skin / 16000金果d英先開局

少允先最多垃圾
人太少 好似得幾十條友咁
場場都係果堆人
可以連續比同一條友伏幾場
明明得46%勝率係都要玩果隻英 仲要求幫選

我分身係買隻妖琴直衝上大屬
試過連贏12場

一上6就係咁去下路幫

未見過人勝率低過50%

我都係玩番舊ac算 隻舊ac都就買到16888啲英

上場隊友51%勝率都上到少允三
玩左860場ranked

有咩問題 單排比人雷得多咪咁

呢隻好屈，都打算買
般若就自己勁鐘意，唔想望住啲勝率一直下降

問題就係佢係雷果個

上到大屬先玩般若啦
到時都冇得玩妖琴 場場ban

以為二口女中巳經夠伏
狸貓輔助仲撚伏

狸貓打咩位都伏

你啱

問過紅葉輔助未?

860場仲少允都唔知邊個雷

有冇巴打祈福互點